我對你付出了這麼多，卻換來了一句對不起

自從那一天的表白開始，我們便成了陌生人，不知道你現在還好不好？
有冇巴絲都試過由好好的異性朋友一夜間變成左各行各路的陌生人，只因你同佢表白，分享下心情

對唔住

5駛

只因你太自信

依家都係因為驚無左佢先唔表白

你怎麼捨得我難過？

未開始過可以付出幾多啊